IFC 保安話唔歡迎警察入內

Push

Safe place

allies

SHK?

入面咁多名店 狗隻失控好麻煩

好像也是「外國勢力」
特別有人性

商場係地鐵管理，好似係

IFC

IFC 保安

唔可以放佢入去破壞

不愧係IFC，
抵我日日都幫襯

［戰略導向］［由 準。勇武邁向 真。勇武］遊擊戰將由be water 升級至hit and run

好似係恒基+新鴻基

呢個時候都要哂命... 想點

商家佬惡得起

四叔

推

係立場live聽到

高級商場一定唔會俾狗入
LANDMARK呢D狗夠膽入???

果個便服佬好似幾猛料 身邊有個ifc西裝友傍住

保安大哥

梗係啦
搞到新城市咁樣就gg

保安好波
但SHK必須要繼續屌

好波

做外國人生意同做大陸人生意
高下立見

金融佬shopping嘅地方，唔可以俾差佬搞亂個場

IFC 呀, 你當係新界牛屎地方呀!

Fact check唔該
721晚先一堆狗係ifc出黎

打爛d野 你班狗賠唔賠得起呀

730不合作運動，85全城大罷工

睇住live 大把人睇到

IFC belongs to Sell Hong Kong, OKAY?

救香港
請罷工

手停口停
只為守護我城

好似ICC先係SHK

可能驚第2個新城市

推
入ifc先

還手吧

屌咩 一陣好似新城市咁咪仆街

push

唔好搞佢好冇

有咩好吹奏
咪又係為錢
搞到中環寫字樓同你死過

做得好

由港鐵公司及新鴻基地產、恒基兆業、香港中華煤氣及中銀香港屬下的新中地產所組成的IFC Development Limited發展

紅到仆街，純粹係怕又比差佬搞壞個場，分分鐘照交cctv，手足們唔係走投無路都唔好搏

殺一儆百果然有效，追擊新城市果然無錯。6.12 ifc 係有比狗入去查人身份證架

IFC個property係合資
Management係港鐵

from wiki

國際金融中心（簡稱國金；英文：International Finance Centre；縮寫：IFC）是香港作為世界級金融中心的著名地標，位於香港島中環港景街1號及金融街8號，面向維多利亞港。由港鐵公司及新鴻基地產、恒基兆業、香港中華煤氣及中銀香港屬下的新中地產所組成的IFC Development Limited發展、由美國建築師西薩·佩里擔任設計建築師及由著名香港建築師嚴迅奇擔任項目建築師，其總樓面面積達43萬6千平方米。現為恒基兆業地產和香港金融管理局總部的所在地。現時為全港香港第二高的建築物，國際金融中心二期於2003年落成時，成為當時全球第五高、大中華地區第二高及香港第一高的建築物（現為全球第26高)，後來位於香港西九龍高484米的環球貿易廣場於2011年建成，以72米之差取代其香港第一高的地位。

你可以話唔係既，我睇之前有文宣講shk有份

商家佬心諗
俾你入嚟又無得分
啲客又炸我盈 彩你老母都有味啦 你個朵仲咁撚臭

MTR 架

推兄弟入ifc

根本警察唔出現就好和平
班狗一出現就流血衝突

唔好理佢係咪錢，總之保護到兄弟就要提

Sorry ..㩒錯負評

成世都未入過d咁高級既地方

咁就死得啦

IFC 真名係 I FUCK CHINA
點會比你班中共嘅狗入

IFC PP

人地有三皮人工架

有瘋狗出現的地方就會亂

證明香港仲有最少出聲 但最把炮既第三勢力:商界

市民不合作運動成效好低
你地有份聯署嘅車長只要集體擺工就好大影響力架啦
車長們 求求你

IFC唔比狗入

推
黑警冚家剷

入ifc啊

IFC係4叔恆基架

資本主義社會不嬲有錢大撚晒
正如警犬 唔係派咁多狗糧邊得黎咁多狗

推
希望頂到

IFC 有HKMA 係度..俾狗入得去仆硬街

一個唔覺意，嚟多次新城市之役，又嚟俾人屌到反艇，外加得罪埋有錢人同鬼佬

IFC係完全嘅中資物業！不可掉以輕心！

係保安好波，唔係IFC好波!!
SHk永遠比不上PP

班毅進仔會偷野
成班讀唔成書嘅爛仔以前都偷得野多

正式宣布香港只有ifc同pp兩大商場

pish

IFC唔係KFC喎

班狗覺得自己三萬人工已經好撚有錢啦

推比多啲人睇到！

咪又係新鴻基

人地可能日日食麥記咋

破過產 睇嘢果然係獨到啲

想睇聽日班外資係IFC開唔到工

商場由新鴻基地產及恆基兆業管理

只有PP係頭號香港人商場

可能人地日日買杯starbucks當幫襯呢

SHK 真係垃圾黎

地鐵 自己管IFC商場

發夢見到好多保安守係門口

citysuper買個飯團20蚊都係幫襯

唔係，地鐵班垃圾保安著白衫，外判黎

便服既都係經理級

不嬲高質IFC保安

等陣人地一講英文班condom仔又can’t find the right word

黑警平時都入唔到去啦屌！
比過機會黑警入下啦

支銀都佔有一個唔細嘅百分比呀！

完全中資，不可掉以輕心！

借位

警察著哂制服就唔洗show 委任證？

Ifc樓上大量金融寫字樓，隔離四季，入面大量名店，有咩事咩唔起，好似依幾日沙田咁佢地搞唔掂

不愧係高檔商場

係人性

犬車扮家長⚠⚠⚠\
UV 3957 白色Kia
UV 3645 白色kia
UT 6274 白色Kia
UL 7468 白色Kia
SK 2457 白色 Toyota Prius
TE 6472 銀色 Volkswagen 客貨車
TF 7964 白色 Volkswagen 客貨車
VA 5173 白色Kia
SR 5974 白色 Lexus
SW 2514 白色kia
WF 3472 白色7人車
SJ 2457 白色kia
SB 3254 白色kia

肯定
我做過同商場有關嘅嘢

犯眾憎

商場入面一個客、一個租戶職員既年薪隨時係班9一世人工，點會俾班9入去亂黎

哦

吹乜奏啫
驚打爛名店d野咋

係4叔嘅

快去

入國金入口定商場入口?

佢地一半係新地持有㗎，應間又好似新城市咁

有冇片 想J下

出面啲狗走咗

商場不嬲唔俾狗入

導盲犬除外

咁新城市果筆點計呀？？

犬隻不嬲都唔比入架啦

犬與警察不得入內

但

IFC依啲上欄野你估係比啲下欄狗入去？

新鴻基佔五成，大家唔好跟太貼，但保安行為係值得表揚

(728)(TVB)警察使用燃燒彈，並誤中記者！

(728)警察特登用盾牌推跌老人家

(728)(HKUSU)橋上警員向地上的警員施放催淚彈。

(728)(商台)有警員在上環一度指稱其中一名在場採訪的記者「協助暴動」，要求記者出示身份證和記者證。

放心 唔會

IFC都得罪唔起班大孖沙喇

【2350】於干諾道西天橋上，警察一度欲進入 IFC 商場，商場代表上前拒絕，「你地（警察）最好停喺到唔好再向前，話番俾你地指揮官聽，我地商場唔歡迎你入嚟。」現時立法會議員許智峯表示有示威者被拉入警方防線，不知去向。許要求見指揮官逾三十分鐘，指揮官仍未現身。

高級商場

低等偽進犬唔俾入

行動必需升級

我正式宣佈，8月5號全港罷工！！！

如果IFC浴血，又好似新城市咁
名店同樓上甲級Office啲租真係唔識計

IFC主要係驚新城市公關災難姐，前車可監，任何一間物管公司依家應該都唔會再主動放狗入屋

絕對唔係做好心

其實九巴都係shk，不過九巴之前嘅決定都叫做幫我哋

會有錄影 小心小心

IFC一向都比高檔人行 你班咁嘅垃圾賤種有咩資格入去

+mtr

幫襯個廁所？

SHK hold 50%

恭喜警犬34978一夜成名

事實唔好講出黎OK?

正解

唔係講笑個廁所真係幾時去都好乾淨

IFC都係SHK
但香港地標之一係高質啲嘅

其實保安都係根據管理處比既指示去做

IFC好似係由多間公司管理 廢事大家到時要開會講故仔 唔俾佢地入好過

IFC 空中花園係公共空間24小時開放

好似同恆基合資

金融 之塔 ，不容侮辱

Exactly
唔可以放過SHK

大家用下腦，打少陣飛機
小心又捧撚錯對象

上多層

由港鐵公司及新鴻基地產、恒基兆業、香港中華煤氣及中銀香港屬下的新中地產所組成的IFC Development Limited發展。

陣間打爛左又偷偷整𠗐唔見d野
窮人不可恥 但又窮又冇學識又冇品就會貪

IFC 係SHK 第一商埸收入來源 第二係沙田新城市廣場
佢地要保住 所以吾比狗入去

港島區地契同九龍新界有分別架

support ifc

IFC係港鐵管架
不過第二日好多鬼佬返工

抵我成日幫襯你

邊有咁好死 入面咁多名店 如果有咩事
賠死佢地咩

咁又未去過

而家D狗真係過街老鼠，叫外賣都驚

ifc對地產商嚟講真係唔死得

有狗入去發顛好危險架嘛

光復香港，時代革命！

唔好掉以輕心。

掂呀

新鴻基有份，不了

Good

SHK
仲要50%
不了

好波

[重推] [置頂] 一次認真嘅戰後檢討！！！！！！！

real?

ifc d 鋪高級咁多佢地一個唔小心整爛d 名錶呀名袋鋪，你估要賠幾多個

我無野講

喂大佬 source 係咩 想睇🙏🏻

如果係ifc天橋個頭 落天橋直接連住嘅愉景灣3號碼頭 搭船入愉景灣再搭車出返市區 會兜好大個圈 但安全

點解今時今日仲有咁多連登仔咁撚on9, 諗野咁撚天真，上邊好多已經讚緊IFC

乜撚都鐘意讚一餐，捧一餐先

用撚下腦啦，自從新城市事件後，係唔會仲有物管公司會主動放狗入屋咁傻仔架

唔係做好心啊人地

講真尋日yoho佢哋都算肯幫示威者

比錯負皮

同意
每件事都有佢嘅價值
新城市/yoho之後應該會令商場拒絕直接同黑驚合作
就算事後會交cctv起碼係最危急關頭可以擋下
所以各位巴絲
如果你果區嘅商場出賣我地
一定要好似新城市咁集體鳩嗚

點解今時今日仲有咁多連登仔咁撚on9, 諗野咁撚天真，上邊好多已經讚緊IFC

乜撚都鐘意讚一餐，捧一餐先

用撚下腦啦，自從新城市事件後，係唔會仲有物管公司會主動放狗入屋咁傻仔架

唔係做好心啊人地，冇腦on9

如果班狗入咗IFC 班保安實比人炸型
又商廈又四季 你估班狗唔會入去病發？
酒店好忌黑警入去 一來開個opera乜資料比黑警知哂
二來 比客見到 對酒店聲譽唔好 那怕係個客自己衰定還是病也好
三來 經理最撚憎落簿 唔知點樣同老細交代

所以如非必要就酒店好少call999

好似都係同一間保安公司做

有無朋友會去機場接機阿

唱K 開房傾心事 任君選擇

Brian problem

可以退入IFC

根本無狗就好太平

高下立見

緊係啦 連IFC都比入嘅話 仲得了

PUSH

差佬點解肯聽

其實日後戰線搬去呢種地方都好

一打傷班美國英國ibanker 佢地都撒資 你中國點洗黑錢

唔好玩啦721果日問佢地保安會唔會放狗入黎佢地答阻止唔到阿

sorry，俾錯負皮

Ifc咁高級 點會俾佢地入

同埋ifc係幾個集團都有份 新地 地鐵

見過鬼仲唔怕黑咩
比得你入
佢打後幾星期都唔洗做生意
IFC D BRAND仲大粒過PP

IFC保安

Pish

最撚多都係D保安識做或者真係好人過新城市
唔撚係IFC高質 搞清楚番

放左狗隻入內會不會更好？

因為佢地知道咩人會令商場有機會被破壞

我都日日幫趁個廁所

新地最大股東

聽講。。（廢話）
傳聞。。（廢話）
好似。。（廢話）
話。。。（廢話）

發夢在場
保安好客氣

道歉要露出胸部

幫襯麥記？

廁所

狗 不得內進

[member]呢個係最危險
同埋入愉景灣，東涌警察即入等你
晚上只有的士，只出東涌，即是無路走
[愉景灣船上勁多 cam/member]

上次沙田都咁大單 今次新地點會又犯錯

d 狗淨係識蝦小市民，d 商家講一句唔入得就乖乖唔入，睇黎未顛得哂

都係做返應該做嘅嘢姐

啲商場不嬲都唔俾狗入架啦

我聽日返工俾個like佢地

google 識唔識呀

講人話

有冇link?

兩個都喺shk

利申聽shk建築部sf講

正路都唔會歡迎
明眼人都知淨係勇士入去係唔會有任何事發生

[極重要]如果你屋企附近放過催淚彈嘅一定要入黎

黑警入IFC 打爛曬d名店點算

SHK俾人屌得多終於醒覺

大家好 我是胡子！ （前線兄弟 睇路）

請睇睇

求片

分分鐘班狗入左去搞破壞仲好

煤氣/恆基 同 狗鐵都有份，你估SHK大曬？

IFC 返工
之前有咩事都係走返IFC，安全

講真SHK就一定信唔過㗎啦
不過樓上咁多跨國公司，仲有一大班有錢人喺裏面可能啱啱食完飯做完gym
比狗入商場咪即係倒自己米

只要係喺商場入面買咗野 價錢多少都係幫襯啦

fc 左未

推！

甘落去，我唔理邊邊贏，香港一定輸，因為香港輸灑整整一代年輕人的心！

一個無左一代年輕人的地方，衰退係遲早的事，經濟差係一定的，因為該城市唔會再有動力！

所以請大家諗清楚，政府再唔回應市民訴求，繼續用白衣人打人，唔拉唔犯罪，香港之後會變成點！

支持成立獨立調查委員會！

經沙田新城市一役，放咗癲狗入去搞到血流成河，仲要俾街坊搞咗十幾日，呢啲公關災難防範勝於未然

M仔場M仔做番物管

反了反了

［革命online］唔主動攻擊最大嘅問題&正確路障

p

原來ifc安全

一齊抄車

見到咁多正評真係扯火 幾時先醒

SHK信唔過就一定㗎啦
佢哋唔俾狗搞亂個場 所以先唔會放啲狗入嚟
陣間班banker聽朝開市返唔到工
嚇撚死晒佢哋成班ifc management啦屌

哩句真，唔理係新紅基定港鐵，國際金融中心哩個招牌唔衰得

啱啱先睇到樓上條片

支持

IFC呀 你地班狗夠撚膽入去搞事咩？

佢地係知道沙田 搞成咁先唔被黑警搞事

有錢佬行嘅商場就唔敢比狗入！
即係何妖都唔會叫黑社會去中產地區無差別打人！
最後都係有錢有權惡晒

其實都係新鴻基

有冇片？

恆基⋯⋯⋯⋯ 李兆基架

佢地驚跌租值ja
你估班地產佬咁好心咩
你地日日去散步
仲邊有生意做

可以搭通宵機場巴士出機場 再機場轉車出市區
我唸d狗應該唔會估到有人入大嶼山

求有聲片

正

呢類甲級寫字樓一向都唔俾狗入
導盲犬除外

高級商場喎
隨時打爆一個野，嘀狗幾個月人工都唔夠比

【2350】於干諾道西天橋上
警察一度欲進入 IFC 商場
商場代表上前拒絕
「你地（警察）最好停喺到唔好再向前，話番俾你地指揮官聽，我地商場唔歡迎你入嚟。」

唔好搞ifc啦 新記郭氏一家成日係ifc唱耶和華嫁

高質保安！

ifc唔放入去好岩，一入去又成地血
Apple投訴到你仆街

哇有冇搞撚錯？呢個咩事

有冇link

入泥發表下你地既意見
雙普選比獨立調查更重要

元朗西鐵站就公廁咁
ifc就問清問楚先
你老母

真係變左過街老鼠

呢個商場都唔係比狗入 正常呀

有警察就會有衝突 怕撚左你

係依個保安處理得好姐
第二個保安唔係咁答架 唔好吹奏IFC

今日發夢係包抄嘅時候,ifc嘅保安一路叫示威者盡快入商場再去港鐵站撤離,並話佢哋唔會放警狗入嚟, 保安好有愛!

可惜係依度工作或者消費既人隨時日薪都幾萬😂

Yoho

錯，好肯定高層落哂指示
唔想有事係商場發生

唔需要吹捧或怒屌呢D中立第三方勢力。佢地之前可以幫差佬，尋晚幫自己(順便幫抗爭者)，只係利害關係(或某D做狗職員與高層親差佬)

「你哋（警察）最好停喺度唔好再向前，話番畀你哋指揮官聽，我哋唔歡迎你入嚟商場。」

咁都得

光復香港 時代革命

講出左全香港人嘅心聲

死差佬扑9 ibanker 就冚家拎

放狗入ifc射催淚彈咩